想襯暑假繼續補英文

今年yr2
想暑假再加強英文能力
有冇咩班有介紹？

留名🐷🐷🐷

正評係比樓主嘅心態！